[急]碌鳩唔小心嗨到公廁廁所板

會唔會有性病

下世小心啲

安心上路

小朋友咁夜就早啲訓

我就你就去晒各大公廁到碌鳩磨廁板, 拉多D人落水先公平

用廁所水沖沖會唔會好d